（男）邊度多啲復古 古著風格既衫褲賣？

如題 近排想轉轉風格
覺得古著幾好睇

咁熱先黎著

香港討論區

上身都係啲純白tee算喇
主要想搵下身 啲闊既chino

take 5

同問
btw牛仔闊腳先正

agger

古裝街

去搵大師兄學野